咳嗽無掩口鼻其實要重判

至少要罰錢+留案底
成日對住垃圾廢老要硬食

係
佢地根本隨時利用細菌謀殺左一個人生命

仲有打乞嗤，
屌你老母又污糟又嘈到仆街，擰轉面遮一遮好難咩

病唔帶口罩啲人又係好仆街